之前日日恥笑抹黑黃之峰班五毛狗奶共獸死撚哂呀？做乜今日個個又捧佢上天？

有時睇撚見都認唔撚住笑，過兩日又會上黎屌黃之峰？

連登仔立場真係變得好撚快。

本土狗係呢d質素

我講緊五毛狗同奶共獸噃。

本土狗衰過五毛，仲要扮埋抗共塊餅仔

香港危在旦夕，已經唔容許我地再分黨分派分窮分富，只有中共係我地既敵人，只有民主係我地嘅目標，唔好再分裂喇。由今日開始，你嘅敵人只有建制派同埋中國共產黨。所有非建制派嘅都係我地嘅同盟。請唔好分裂非建制!!!

我同意部分，先要認清楚敵人，班五毛狗，奶共傳媒，藍屍，奶共團體都係敵人。

點解咁憎本土？佢地係咪奶共先？

你要問本土派先

唔通民主黨又有奶共？佢地日日打民主黨！

重有呀唔係乜撚建制呀係奶共狗呀。

大鵬金翅神將開工開到咁夜

呢樣野因爲係碌撚攪出黎，碌撚攪佢地有腦都知點解啦。

其實只要唔係五毛狗奶共獸，大家可以合作嗎？

佢扮支持黃之鋒黎攻擊本土/港獨 五毛黎

睇落又有d似，呢個時候攪分裂都係鬼。